決定左聽日去九龍城食泰國菜支持示威者

睇秦國示威睇到咸能左
想出盡全力支持

今晚會retweet泰國示威新聞
聽日再留意下有無聯署簽

一幫襯=一支持
我們都是泰國人

可能係泰國藍絲
大陸手足食美心支持香港示威者

我會睇沖哥影片支持

邊到有泰國黃店

五毛狗

記得九龍城有一間泰國餐館真係黃,好好味,出面貼晒文宣同埋連儂牆

然後老闆賺番黎啲錢就拎去馬會做善事

都得 有view佢就賺到廣告費

老闆都要食飯架

係泰國人就撐左先
泰國藍絲只係少數派

九龍城啲泰國人都俾市建局迫害緊

有本事係香港開餐廳嘅，同宜家示威緊嘅學生市民，有咩關係？

佢地會損錢返秦國比班手足

咁開黃店果班同被捕手足又有咩關係

手足

唔好激嬲泰王

假設你黃店會捐返營業額去支援被捕手足，我覺得就有幫助。

會去香港開泰餐廳嘅會匯錢返泰國幫手？ 有嘅我都叫朋友去支持。

你又知唔會?

係咪要食黑店唔好食黃店

幫襯左先 唔幫襯泰國就一定輸

香港都係

等睇聽日有無表態就知 呢啲泰菜係藍定黃定中間隱形色

唔知泰國有無藍c，支持咗會支持示威者嘅鋪頭先